一人N個氹女朋友啪啪啪的招數

我先

神之手先 再慢慢入

：喺出面磨吓 唔入

ff完好做功課啦屌你老母

掛條tiffany鏈係碌撚度

送禮

比錢 掉落佢塊面到

唔啪就分手

送層樓

你地點解要氹
我次次都係俾人搞

無女好悲哀

Ching你條女好大食喎

高招

訓訓下比佢玩69

唔洗氹已經係種幸福

視界入侵

甚麼來的

想攪就攪架啦 做咩要氹 佢唔想時咪自己打飛機 都係另一種享受

俾我射先 再到你射

咁如果你想 佢唔想呢？

我淨係入半條

名牌手袋

正喎

我係磨佢都唔比我成日都左右手